Projeto foi desenvolvido utilizando Ruby e cucumber.
Para instalar as dependecias dentro da raiz do projeto rodar o comando: bundler install
Para rodar o teste do sistema executar o comando: cucumber -p prd
Dentro da pasta do projeto existe uma pasta chamada Reports o arquivo features_report.yml contem o relatorio do sistema.
